夠竟雷切定千鳥勁d

雷切

千鳥

咁多年都無答案

鳩硬條撚樣應該知

千烏啦

哈林啦！

條撚樣知？

千鳥好似感覺勁d

chidori 最勁

星光連流擊勁啲

雷切

雷切
因為可以切斷雷電
千鳥唔得

本行認同

建御雷神

根本千鳥係一個系列 雷切係千鳥一個分支

只係因為呢個分支常用 所以命名雷切

屌 咁都問

五五波

Block

呃正皮 拉

on99你不如問龜波氣功定超級龜波氣功勁

雷切根本就係千鳥強化版

1個a級 1個s級
唔撚洗問呀

千鳥流呢

駁咗去邊呀
返黎啦

點呀手足比cc台送曬中啦 仲玩？

咁咪即係雷切勁啲

但係你都係駁唔刀

駁唔到d咩 你有證據咩